GPU 頻率問題

我琴日發現部腦張RTX 2080唔知點解長期行緊300MHz 就算係under load都係300MHz唔識升頻
我試過Update底版BIOS
試過用DDU刪完Driver再Update Nvidia Driver
試過換PCIE Power Cable
試過重新插張卡
試過重裝windows
但情況依舊, 乜玩法

壞卡 拎去整

但更新完BIOS成功左一次，reboot後又返去300MHz，都係壞卡？

試下開隻 game睇下

試過
Lag到不得了, fps好低

GPU Chip power Draw 854.2W ??

準備入手 3080 喇

拎左咁多電都係得48度

冇壞 出到畫面 繼續用啦

msi,明白了

MSI有咩問題？

你有冇攞張卡去第二部機度著

正準備聽日去朋友度試下, 但上左水所以好大陣仗

哪有錢